家駒『不可一世』90後00後聽下，要有幾嬲先可以作到呢啲詞

聽完林奠記者會
今日聽咗十次😡😡😡😡😡

不可一世

作詞：黃家駒.
作曲：黃家駒
主唱：黃家駒.

誰願壓抑心中怒憤衝動
咒罵這虛與偽與假
從沒信要屈膝面對生命
縱沒有別人幫
一生只靠我雙手
讓我放聲瘋狂叫囔
今天的他 呼風可改雨
不可一世太囂張
乜哥乜哥 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !

誰願意將一生扮作英雄
去面對風雨共創傷
難道世間真的沒有公道
縱沒有別人可
高聲呼叫我不甘
獨我放聲瘋狂叫囔
今天的他 呼風可改雨
不可一世太囂張
乜哥乜哥 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !
今天的他 呼風可改雨
不可一世太囂張
乜哥乜哥 多麼的討厭
We don't need you anymore
今天的他 呼風可改雨
不可一世太囂張
乜哥乜哥 多麼的討厭
We don't need you anymore
go to hell !

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳